根本個計劃好簡單 買美股 沽港股

阿婆都識trade
日頭沽港股 做低美期借勢
恆期晚晚升番少少 跟番美指升勢